2018 DSE 考生揮手區

明年今日到我地差唔多考完啦
諗好去邊到旅行未啊大家

打算去日本

[18dse] 好野有平賣

加油